{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130574?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 옐로우라이트 하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。それ以外の時間にチェックインまたはチェックアウトするには、予約のお知らせを確認する必要があります。また、23:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。宿泊料金は入室人数によって異なり、入室の時に人数の確認が必要です。未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合でもキャンセル及び払い戻しはできませんジェヒュジョムの事情によって予約が取り消しされる場合には100%払い戻しが行われます。また、ジェヒュジョムの事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。もし基準人数を超過して入室する場合、追加料金が発生し、成人(8歳以上)は30,000ウォン、幼児期(2~7歳)は20,000ウォンと計算されます。24ヵ月未満の小児は無料で入室が可能です施設利用案内によると有料駐車場があり、1日の利用料金は8,000ウォンです。荷物の保管が可能で、Wi-Fiを提供します。共用キッチンと共用スペースには共用キッチン、共用リビングルーム、共用洗濯室と乾燥機、そして共用トイレがあります。その他にもブランコの椅子、洗濯室、冷蔵庫、電子レンジ、炊飯器などの付帯施設があります。周辺の名所としては広安里海水浴場、海雲台海水浴場、ピープル国時映画殿堂、101ザ·ベイがあり、周辺のグルメとしては水辺最高のテジクッパとハロンテラスがおすすめです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を変更することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "23時以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "23時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合でもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって予約が取り消しされる場合には100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "有料駐車場があり、1日の利用料金は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチン、共用リビングルーム、共用洗濯室と乾燥機、共用トイレ、ブランコの椅子、洗濯室、冷蔵庫、電子レンジ、炊飯器などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場、海雲台海水浴場、ピープル国時映画殿堂、101ザ·ベイがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺でおすすめのグルメはありますか？",
            "answer": "水辺最高のテジクッパとハロンテラスがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 411
    }
}